[重溫]簡迪捧盃後開心自拍

食飯唔找數既nigga

哩張睇到好尷尬
想扮串嘅毒撚

「簡迪型毒撚」

一秒

Kante應該係最少hater既世界級球星

夏薩特正好多

英超毒撚隊 除左簡迪同文尼仲有咩好介紹

矛西mane 咪放埋同kante一齊

雲比沙卡

2和b